求助養，專屬情人節PTGF PLAN

每個鐘 $200起🎉🎉🎉
拖手+ $200
攬攬+ $500
錫咀 + $800
濕吻 + $1000
做愛 小妹潔身自愛，需另外收費
所有費用 你比
口罩 你比

見面車馬費$200 + 2個口罩
靚仔免費，肥毒撚死開

小妹高172重130磅, 36 26 38
樣有似 Ali 平時落開lkf蒲
有意pm 介意者勿擾🙏
感謝各位哥哥支持小妹🥺🥺🥺

你唔係孤獨JJ？

Hehe

我比一盒口罩你比我中出ok?

一盒口罩 deal

有無 武肺價？

小妹14號好孤獨
想搵哥哥比家用

口罩一盒唔夠
哥哥有無15cm以上？

一盒口罩最多換到20秒法式濕吻

依個係最抵價了
多謝哥哥查詢

本人高163重180磅有6舊腹肌(平時做開gym)
樣有小小似 eason，有小小禿頭
收費絕對合理
有意pm 介意者勿擾🙏🙏🙏

屌你

借人地acc用

求哥哥比家用